得罪問句, 黃台仰同李東昇一齊流亡咁耐, 有冇hehe過?

純粹好奇一問, 本民前支持者, 絕非藍屍五毛狗

有冇俾難民蝻

收陰毛？